英國BNO要求你証明可以自給自足半年

即係大概要幾多現金?

打漏左 係 BNO 居留簽証

我用1500鎊一個月計 (其實唔駛咁多)
咁淨生活最好有九千鎊

利申：下年四月

生活費主要來自乜野? 租金?

租金，council tax, mobile, travel , food

你係學生?

唔係。我都想做學生。我差唔多四十架啦

即係當正自己working holiday咁,你冇工開就要有舊錢養自己

股票計唔計錢？股票戶口既現金又計唔計？
舊錢應該要係自己account一排，咁賣股票前既時間計唔計？

Bno 生活支援群組，入面有2千幾人，有註英國在地人可互相交流幫忙

証明大概10萬都得
但應該要15萬先夠捱耐少少

好多人話十萬都pass

計，不過記住你嘅收入佢係會收稅。

唔好唔記得仲有強制嘅醫療保險

resident 都計?

foreign source 例如香港會唔會計兩次 tax?

資產計就得啦，去到英國唔炒未得囉

唔知香港會點，總之英國就會計你香港嘅收入。
但係佢哋一個政策係比新移民嘅，大約係賺嘅錢唔多過某個數目就可以豁免。

香港唔計海外收入同埋投資所得收入

唔會雙重徵稅

有咩？
Personal allowances?

想問下巴打係邊度生活，同埋唔計租金既話一個月要用幾多錢?有無自己渣車？

暫定利物浦或曼城附近d 城市。
我諗如果三餐都係自己煮，應該500 鎊左右。租金同council tax 以外，交通應該係第二開支。
我冇車牌，去到先學。

其實計埋應該1000鎊度